{"cord_uid": "eajzs9c7", "sha": "", "source_x": "WHO", "title": "Pratique des explorations fonctionnelles respiratoires pendant l'\u00e9pid\u00e9mie COVID-19. Prise de position du groupe \u00ab Fonction respiratoire \u00bc et du groupe \u00ab Alv\u00e9ole \u00bc de la SPLF concernant la pratique de l'exploration fonctionnelle respiratoire au repos et \u00e0 l'exercice, applicable \u00e0 la phase de reprise d'activit\u00e9./ [Lung function testing under COVID-19: A position paper]", "doi": "", "pmcid": "", "pubmed_id": "", "license": "unk", "abstract": "", "publish_time": "2020", "authors": "Plantier, L; Costes, F", "journal": "Rev Mal Respir", "mag_id": "", "who_covidence_id": "#548138", "arxiv_id": "", "pdf_json_files": [""], "pmc_json_files": [""], "url": "", "s2_id": "220269018"}