{"cord_uid": "wezk9ey4", "sha": "", "source_x": "Medline", "title": "[Cerebral venous thrombosis and SARS-CoV-2 infection].", "doi": "10.33588/rn.7010.2020204", "pmcid": "", "pubmed_id": "32390132", "license": "unk", "abstract": "Trombosis venosa cerebral e infecci\u00f3n por SARS-CoV-2.", "publish_time": "2020-05-16", "authors": "Dahl-Cruz, F; Guevara-Dalrymple, N; L\u00f3pez-Hern\u00e1ndez, N", "journal": "Revista de neurologia", "mag_id": "", "who_covidence_id": "", "arxiv_id": "", "pdf_json_files": [""], "pmc_json_files": [""], "url": "https://doi.org/10.33588/rn.7010.2020204; https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pubmed/32390132/", "s2_id": "218583804"}